# Mle 4

В данной работе, использовав результаты предыдущей лабораторной (в которой делал PCA для данных) 
Загрузил сразу вектора фичей
Переименовал поля, которые загрузил, тк в будущем модели используют такие же
Далее обучил RandomForest на данном векторе и получил метки кластеров
тк RF и LR используют одинаковые поля - удалил ненужные (colim dropper cd)
Далее обучаем LR модель
И используем spark pipeline, запускаем все через него
И проводим оценку моделью LR точности кластеризации моделью RF 
Далее получаем данные, и join-ом делаем полную табличку, содержащую 
|class_preds|         lr_estim_rf|         features_my|prediction_my|         code|        product_name|
предсказанный класс, оценку от RL модели, признаки, действительный класс, код продукта и имя продукта
